黎智英及陳浩天明日於西九龍法院提堂 案件分別由著名裁判官蘇惠徳及王詩麗處理

【#上庭聲援 - １２月１２日 星期六】

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤陳浩天(29) #裁決 (#0713上水 非法集結 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️蘇惠徳總裁判官
時間不詳
👤黎智英🛑已還押逾7日 (#未知案發日期 勾結外國或者境外勢力危害國家安全)

緊急呼籲＋尋人：

資料取自於

姐係唔洗睇已經知結果

推上國際

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推

呢2隻狗官
都知結果一定好撚重

推上去

又唔比保

見到蘇惠徳個名都知咩事

要溫書，不能老是在執小說

去溫書先

杜手足而家點，完全冇消息

堡主

上庭聲援

又係呢個狗官

唔狗已經要感恩

天哥

係共匪走狗

不准保釋
量刑起點6-8年

直接判算啦

宇宙黨安法下 勉加之罪 何患無辭 DILM

所以唔好理

push

pushpushpushpushpushpushpushpushpush

要人

又

推上熱門

推po

浩天

見啲呢兩個名都知乜事
陳浩天應該會判年半
肥佬黎就繼續還押

熱門

王詩麗

個名點讀

懶

節錄

黎智英遭加控︱講嘢有罪！黎智英被控第29條4款「請求外國制裁香港或中國」

壹傳媒創辦人黎智英被加控「港版國安法」下的勾結外國或境外勢力危害國家安全罪。據悉，警方指控黎涉觸犯第29條第4款，即「對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動」，涉在今年7月1日至12日1日（包括首尾兩日）在香港「請求」外國或境外勢力制裁香港或中國。資深大律師、公民黨主席梁家傑估計，警方是以黎智英早前在社交網站與外國政治人物討論香港情況等為理據，質疑當局欲借此案向公眾示明，不容港人與外國討論香港事務。

相關新聞：港版國安法｜黎智英被加控一項「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」罪 女兒：Dad was in good spirits

根據《國安法》第29條「勾結外國或境外勢力罪」，此條款下5項行為屬犯法，包括對中國發動戰爭，或以武力威脅危害主權；嚴。。。。。。。。。

指控黎「請求」外國或境外勢力制裁香港或中國
而當中的勾結罪涵蓋範圍包括為。。。。。。。。

據悉，今次黎智英被加控的控罪。。。。。。。。

打擊港人與國際連線的機會

資深大律師梁家傑認為，此案或會成為首宗「勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪」制定框架，借此向公眾明確指出，政權不容港人在網上與外國政客討論香港事務。資料圖片

翻查資料，黎智英在7月1日及12月1日之間，多次與外國政界於社交平台討論香港時。。。。。。。。。。，借此警告公眾，政權不容港人與外國政客討論香港事務。

黎智英不時在Twitter與外國政治人物討論香港情況，早前他曾在Twitter與美國媒體人紀思道（下排）對話，由《南華早報》前總編輯祈福德主持。Twitter圖片
(蘋果新聞網)

前立法會議員、人民力量陳志全質疑，警方藉加控黎智英涉違反《國安法》第29條（4），。。。。。。。。。。他嘆港人將來若要與國際社會進行一般意見交流，「都可能要轉地下形式」。

同樣涉及國家安全的《基本法》第23條，當中列明「禁止香港政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫」，「港版國安法」上述的條文範圍，明顯遠超23條。

-----------------------------

《蘋果》英文版免費試睇：了解更多

英文版已登錄《蘋果》App，立即下載/ 更新：iOS / Android

-----------------------------

支持蘋果深度報道，深入社區，踢爆權貴，即Like蘋果專題及調查組FB專頁！

黨意志

推呀
救人呀

唔好侮辱德國

國際線有任 請每日推Post

又係垃圾紅官 mola

恐怕判陳浩天判得好重

越睇d法官越心寒

坐耐啲喇

堡主祝福兩位

咩話

邊個編

陳浩天GG..

又係王詩麗

西九龍得王詩麗審案??

唉 cls

同我上

屌你老母

lm

l

[bangheadxm]

xm

Push

你點做的

警察排咩官㗎
所以由day1已經知會咁

香港仲有幾多法官記得普通法下既無罪推定 ？

包包

大把，全部比人投閒置散去死因庭、淫審署

大隻...今日過得好嗎？

Ok
你呢

做死

玩完

求求
有冇台

好好休息呀包

食飽攤緊

早d瞓

突然加控，純粹係加重控罪俾官用作藉口繼續還柙，卑鄙

牙亂

堡主有排坐

黃絲...麗就仆街了

可能瞓咗

肥佬黎 應該萬萬估唔到
自己會同被封殺既目標同日受審

有機會

見到呢兩件狗官，唔使估都知咩事了

有冇人知黎智英幾點提堂？

重要po上返嚟！

又係呢兩件狗官

仲未瞓

依家瞓

一陣瞓

gg

11點